今次大鑊鳥！中國終於開始亮劍

老美實嚇到瀨屎

中國又贏

劍在，人在

戇鳩, 習大帝已經去到"人劍合一"嘅境界, 即係每次習總出show就已經亮咗劍!

世界末日中蟈或成最大贏家

真係新聞嚟㗎？